宙天文物理時空之旅

有冇師兄睇過呢本書
好唔好睇

做過最落後既公司係點

樓豬平時係咪睇開李力持多，個人好幽默

原來仲鞭緊屍

唔會完㗎喎